有幾多連登仔覺得所有香港後生都上連登？

全香港6 成黃絲，800 萬人*60%，480 萬人日日上連登。

好多posts：「連登仔食元氣」、「連登仔搵行貨switch ，全部垃圾」、「連登仔xxxx」⋯⋯

香港任何後生都可以化身連登仔嗎？做人切忌井底之蛙，香港好多人冇上連登

簡單啲建議，字多又冇人睇。

1. 唔好當連登全香港上，有乜香港民情都上嚟「屌全連登」

2. 出posts嘅人改做呼籲、建議、行動posts、xx戰線，而唔好「連登仔冇骨氣前」，「連登仔垃圾後」

3. 跳出圍爐取暖心態，請上Twitter 、入TVB戰線、成為貼紙師，擴張版圖好過圍爐取暖

得學生上

在職果d好多都忙

廢青多

無可能冇上

無咁嘅事

我唔會標籤連登仔，歸納特質不是易事，不是鳩噏嘅事。

亦唔覺連登仔無處不在，人人都係

零 一個都無

係真唔係呀？連班廢老都勁過我地？

選民都仲有3 成未登記，可能有2 百萬，但都有幾百萬冇上。

35 萬後生冇登記做選民

唔係搵籍口洗脫罪名，而係想多啲連登人明白，講嘢唔好太衝動，下下「屌全連登xxxx 」，冇咁本事代表到螢幕外嘅香港⋯⋯

唔覺 好多frd無上

連登id都只係去到35萬渣嘛，仲有35萬有好多個係五毛果d tim

我諗最多4成

我都有D fd無AC但成日上
亦有D FD從來唔上

2020 OU NON-JUPAS 討論區

多謝回覆，上面都有師兄講：「 點會冇上」

冇錯，所以有啲師兄出posts 聲嘶力竭，都係傳遞唔到訊息出去。

香港唔止得連登仔

最盡二至三十萬
唔睇連燈其實仲好
太多人好撚冇腦容易被五毛/分化帶風向

twitter 戰線要人

身邊認識嘅人一個都冇上
應該係地區問題
你見有啲地區成日有人開post討論/相認post

冇所事事未上lo

推

仲有FB IG 香港最撚多人用 但係奶共又易畀人起底

搭緊車 屙緊屎咪上下囉
反正大家都係9up